【抵制TVB週日任】繼續打擊myTV SUPER伙伴 - 狙擊HGC寬頻 (15 Mar)

【週日特別任務15 Mar 2020】

1.派嬲
2.洗版
3.推post
4. 解約
5. 互like留言，推上FB留言熱門

所有戰士：去派嬲兼留言！

留言Template:

HGC客戶：Cut服務！
就算你唔拎個盒，廢老都會拎，集體終止服務先可以對公司造成壓力！😡
👉🏻致電客戶熱線1223索取終止服務表格，並於終止服務日最少一個月前(但不多於兩個月) 將已填妥之表格
💢註明取消原因係「唔滿意myTV SUPER綑綁式服務」

📃【背景】
👉🏻 myTV SUPER 總用戶127萬，為TVB全年賺1.82億🤬
👉🏻 HGC新客戶一定包埋myTV SUPER廢盒🤢

Push

PISH

15/3/2020 抵制東方任務

東方戰線手足俾百份報搞到唔可以係fb share任務
大家入去推唔該!!!

HKBN 呢？

每日任

已做，推

【抵制TVB週日任】TVB最大戰略伙伴 - HKBN香港寬頻 (1 Mar)

【抵制TVB週日任】向HKBN加拿大股東抗議，要求取消TVB合作！ (8 Mar)

推

起我底慢慢搵

唔該

ok

己交任

解放軍過河先定你做任務先？

我愛A餐

轉plan!!!!

識食

簡單任務，已經完成

push

又開工

無人推

Done 推

用緊Hgc 續約佢係咁屈我要mytvsuper 屌咗個sales佢話搞唔到一定包 有無巴打試過cut到唔要？

一定要轉公司，就算你唔要，其他廢老都要
集體轉約先可以令HGC明白同TVB合作無好處

其實TVB每年比緊以千萬計既錢同HKBN/HGC租線，要繼續keep住tvb呢個客就要捆綁式賣佢d垃圾盒，家用客我當你$120月費，走100000個都未必大得過cctvb條數

roger

Up

又有任務可以做啦

HGC唔係和記咩？
唔係誠哥嘅咩？

定係我瞓得太耐...

做咗啦喎

賣咗了, 可以放心做任

咁有冇邊間係冇硬食mytv

同埋新簽合約可以講明唔要？

咁幫佢打個和都好

問題如果住緊果度間間寬頻都要送mytv可以點

「連防暴警察都唔理我地呀」

錯post添

前幾個月cut左hkbn join左，話唔要cctvb仲有得平喎？